屌你我依家唔撚玩啦

死肥婆..

減左有冇50g?

4個月減咗50磅

肥是罪

250 - 50